可唔可以影下出街上lihkg既巴打？

次次都係影絲打好悶啫

你咁做
無人係街上啦

出街都預左比人影架啦